9.2 9.3 究竟係咪罷工架？！

琴晚#metoo聽就聽到人嗌三罷
但詳情呢？文宣呢？
大家淨係出文宣谷罷課，咁打工仔呢？

唔係間間公司都可以話罷就罷
好多人要請假出黎
如果係真，呢幾日要請架啦

仲有係咪會黨鐵不合作？都無人講點出呀！

睇左好多tg group連登post都無人提過...
又無文宣...

到今時今日，我都仲未知
究竟去邊到集會呀！

10月1號 萬人唱美國國歌有冇得諗？

推

幫幫手p牌無野做到

1

2

3

4

5

6

7

8

入黎幫我推下post啦

9

10

所有黨鐵站都申請集會

人呢

有無人呀

需要人呀

十連開始

推 ！

當然罷

Push

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

斷左添 由頭黎過

快d 搞集會，咁d 公司先可以借d意話驚亂叫d 員工唔使返工

係一定要有集會！

啱呀！無集會罷黎做乜